言某入獄果陣沒人幫佢 今日去遊行?不了

當我朋友出事既時間沒人理佢 幫佢
今日要我企出黎 不了

你呢種人響呢個關頭仲要幫倒忙
歷史會審判你呢種撚樣

咪唔好去囉

講到熱狗好多人咁

點解雙學三子就係「呢個關頭」
言某坐4年唔係「呢個關頭」
香港就係比你呢D撚樣搞到咁

言某係熱狗? 咁你老母都係熱狗咁
言某不嬲都同熱狗唔妥
係最早期離開熱狗果一班黎

哦

原來你係文盲
係佢出左事之後
光頭佬先拎番佢以前既身份出黎講

不過點都好啦 言某沒人幫佢 咁點解我要幫雙學三子

算啦 你地只係識負皮我 言某 你為香港人坐4年都唔夠黃之峰坐幾個月

邊撚個言某

原來得政治明星入獄你地先會理 咁今日既遊行更加不了

好似係差D成為你老豆既男人黎

本土派通病：要社會關注一個人就要踩低晒全部正在受注目嘅人。

唔係咁玩㗎ching, 你想人關注你咪講多啲佢嘅嘢囉，何必要踩低依家累積緊嘅士氣，俾你踩低左對大業又有乜嘢好處。言某坐監係為左多啲人關注依個議題，多啲人衝出黎為香港發聲，但係你依家成個人向後行緊呀，向住大業嘅反方向行緊。佢會受到尊重，但係踩其他人得返黎嘅尊重，犧牲大業得返黎嘅尊重，值得咩？

唔洗記 根本唔會去 用你個閪腦諗下先講野啦下話

當日言某入去坐沒人開POST講咩
係沒人理渣

唔會出就唔出得POST呀 你係咪姓松本架

係咪當人唔記得?

所以?

publicity問題，人地黃之峰同你言某差別係宣唔宣傳到自己。理念正確但係無propaganda係無用，玩開政治都知propaganda嘅重要性，就算理念錯誤propaganda係efficient都會有好多人理。只可以講你地玩政治唔夠純熟。

咪搵野賴啦
你唔想出黎咪唔出囉
講到冇人幫言某先唔出

你咁想幫言某
當日你做過乜野幫佢，又有冇諗方法去搵多d人幫佢

當日又係成班城邦撚話要低調保護義士
依家怪人唔識佢

原來做公義既野同時要宣傳自己 博出位先有人幫佢
唔想出位就沒人會幫佢理佢 咁今日既遊行更加不了

PS. 我講緊既唔係宣傳 而係大眾有冇理過佢

其實佢上哂新聞 只係大家唔理
沒人保護過佢 佢既組織出哂POST叫大家幫手 宣傳
只可惜佢唔係政治明星 如果得政治明星出事
大家先出手幫既話 咁今日去遊行?不了

要幫都幫港大條女啦
幫隻熱狗把撚咩

睇到呢番說話 我就知道今日去遊行?不了
呢個決定沒錯

人地老闆都笑佢蠢
立法會鄭議員又唔為佢出黎搞遊行
你走黎問點解我地唔為佢搞遊行?
未俾你地鬧抽水?
戇鳩行遠啲啦

戇鳩行遠啲啦啦 你老母又有性需要想博屌?
我講緊有冇人幫佢 唔係為佢搞戇鳩啦 傻閪
又扑出黎柒

你又合我冇 傻閪

支持樓主

邊個言某?

開FB PAGE清算人個件?

唔洗理條柒頭啦
上次已經開post屌人唔幫言某
識佢老鼠咩 佢真係以為熱狗應該要係人都識
講到全香港人欠左佢地 又唔諗下熱狗自己本身有咩問題

我淨係知有人一路唱人擺街站cap水
一路擺街站cap水

問你做過乜呀傻閪

又圍爐打飛機

好笑啦，你依家唔係幫緊佢博出位咩。做好事唔講俾人知係唔會有人知。啱，係要宣傳自己，hitler點解會成功，中共點解會成功，就係靠propaganda, 如果連咁基本嘅嘢都唔知，你點幫到言某！？

你問我就要答呀
我叫你老母出黎比我屌呀 契仔
快D照做啦

原來我問大家點解唔幫佢 就係幫佢博出位
如果佢咁都出到位 就唔會仲有人問我邊個係言某啦 聰明仔

你咪搵黃洋達鄭松泰囉
走黎話泛民左膠?你自己有黎求救咩?泛民又點敢幫?未俾人話抽水?未俾人話只係一個幫過佢既契弟?
傻閪

我要幫佢? 佢都係入邊受緊啦 仲幫到D咩
你講野之前用下腦啦 好嗎

你係叫人唔好遊行因為無人幫佢，唔係叫人幫佢，踩低另外啲人去提升一個人嘅地位咪就係博出位囉。依家全靠你有人知呀，仲要唔係有正面形像tim呀，多得你依個聰明仔一個好地地嘅義士變左做一個叫人唔好遊行嘅監犯

又扑出黎柒
你柒夠未
真係沒眼睇
我幾時話過咩泛民左膠姐 提都沒提過喎 清

文盲

我只係話今日去遊行?不了 係講我自己
唔係叫大家跟我 如果我講既野影響到大家
當日我出POST叫大家留意言某又沒人留意佢既
言某係義士又好 係監犯都好 都沒人理架啦 有咩所謂姐 可

博唔到 就話人文盲

我講過你冇幫咩?柒頭
仲係度兜

駁唔到我話你搵藉口就係度9up

我沒話你講過我沒幫
我只係唔係老撚要答你我幫過咩
你又扑出黎柒做咩呀

為香港人? on撚9
燒的士為乜撚野香港人?
為左自己啲中二病 唔好講到冠冕堂皇

扑出黎柒既人都有一個好大既明顯特徵
就係成日講D 大家都沒講過既野 單純係佢自己FF出黎既野
睇以上2個扑到流哂血既傻仔就係最好例子

咁衝入公民廣埸又點為到香港人

無得駁

駁完又唔睇 我駁到佢潛左水喎

放火燒野係外國示威成日做
不過佢燒的士 又係出於做路障？

咪係
你叫人唔好淨係識gphone, 都要關注其他義士咪算，又要係度不了不了，對件事有咩幫助

少你一個冇人嫌少
唔好再係到呻吟

你要講幫助呀 咁你講下去遊行對其他義士有咩幫助
除左幫gphone拎外和獎之外
我睇唔到對整個香港既局勢同其他義士有咩幫助
求指教

你唔知唔識GOOGLE 小學生電腦課沒教用GOOGLE架咩?

少你一個冇人嫌少 少下又一個 少小下又一個

熱狗水泥隊邊有真名

應該係 雖然佢係傻傻地 但都係義士
唔講言某啦 其他義士邊個有GPHONE 10分1既關注度呀? 冇
如果要政治明星先得到大家既關注 咁真係不了

又圍爐打飛機
我最鍾意睇呢D

其實言某既真名早就上哂新聞
叫佢言某係因為佢呢個言某比較多人識
不過係呢個連GOOGLE都沒乜人識用既LIHKG
係沒人識 咁就更加唔好提真名啦

我唔提就係唔敢提
咁我呢架講 屌你老母呀 唔該叫你老母出黎 我真係做比你睇

自己連GOOGLE都唔識 我唔答你就係唔敢提
點解我一早要答你呢 小學雞唔好咁自我中心啦

熱狗有冇組織過遊行定行動撐佢先，我唔覺有，定係熱狗覺得遊行無用 所以費事做。但依家又屌人話點解當初販民無撐言某，所以唔去今日遊行。既然啲熱狗城邦都認為遊行無用，所以唔做，咁又點解要拖埋言某落水，熱狗有熱狗有佢靜靜地坐，隱姓埋名。鍾意遊行嘅就去遊行，咁咪皆大歡喜！

係熱狗當年無吹大雞幫佢

你依家怪返今日搞遊行既左膠?

你要怪就怪熱狗

我上邊答過 我答多次?
幫佢就要遊行? 我真係想問 遊行點幫到佢 我指既唔單只係言某 GPHONE都係
我講既緊係幫佢 理佢 唔係為佢搞遊行
如果當日大家都好似GPHONE既10分1關注度 就以經係幫佢

幫佢就=要遊行 你班人個腦係咪裝屎架 其實

得啦 係人都知你係井底蛙啦
你可以番入個井到

左膠咁撚樣都講得出，好撚野呀

咪係囉 無人講要遊街呀 係熱狗做左d咩令人關注佢呀

可自行GOOGLE
我唔係有問必答
咁我答你老母比幾多人屌過 你係咪要答我呀

唔夠人講就講呢D 柒頭

唔駛google啦 到依家都有人識佢 唔駛google都知失撚敗

咁佢真係唔出名呀嗎，熱狗有冇幫佢開過街站宣傳政治打壓呀，好撚慘呀，無呀
遊行幫唔幫到佢哋，老實講，真係幫唔到啲咩。但如果你想幫言某嘅，其實印定百零二百份單張喺遊行時派，都仲好過喺度叫人因為個遊行無話支持言某，所以唔好去來得好，前提你喺咪想幫言某先

都係 係香港 唔係政治明星就沒人理佢
所以今日去遊行?不了

熱狗真係好撚失敗

佢既組織有開過POST叫大家宣傳 叫大家SHARE 大家有冇理先
上哂新聞 大家有冇理先 冇喎 佢係唔出名
但佢既罪名係最大果個 沒一個義士坐得耐過佢喎
都沒人理喎 印單張有用咩 我就真係唔覺 係香港除左政治明星之外
其他人點出位法都係沒人喎

唯一一個去到今日仲攻擊同路人嘅垃圾熱狗成員抵死

咁都入到熱狗數 你真係好愛熱狗 愛到上哂腦
其實言某係墳埸新聞既人

邊個 佢做左D咩去攻擊呀
你quote出黎我幫你屌柒佢

睇完依個post
就知道冇幫言某既決定係正確既

自己做唔到咁大,人地做得到就問人做咩唔幫你,你邊位啊,覺得自己大支野,番去圍爐啦,幫鳩達清曬d雨傘失敗錄未?

一撚定唔係熱狗啦 熱狗又點會坐監

言某入獄 唔係今日既事 你過左咁耐睇呢個POST先知冇幫言某既決定係正確
真係屌你都哂氣
所以今日去遊行?不了

人哋都搭咗個台俾你，人又咁撚多，熱狗就去做啦。話時話，遊行無用嘅話，七一熱狗做咩要開兩個檔，叫班𡃁仔同柏楊出嚟賣火雞tee呀

原來做義士去為香港做野之前
要睇下自己做唔做到咁大
唔係因為見到不公 就企出黎呀
睇到你呢個留言 我就知我決定今日去遊行?不了 呢個決定沒錯

不了 一陣比我屌我騎劫點算
雨傘果陣有人叫大家去幫手渣 就比人打啦 好恐怖架

話時話，我有時覺得熱狗比左膠更加享受失敗，再圍爐怨婦

邊到有爐 你quote出黎睇下 不如
成個POST得我一個同你地講渣喎 有第2個咩同我一齊咩?
我一個圍爐人呀 清 其實你知唔知圍爐點解 唔好又扑出黎柒啦

不嬲都知道知道佢抵死
依家係double confirmed
之後再去幫佢班人？不了

熱狗不倒 香港不會好

所以叫我今日去遊行幫GPHONE?不了

驚俾人屌就可以唔去幫言某，坐政治監坐得最重政治犯，如果你真係熱狗嘅話我都幾開心，够晒倒米

其實你係咪文盲 我比人屌但如果我幫到佢唔係問題
我係會比人屌騎劫呀 咁我講既野佢地會聽咩
咁我去黎做咩 都係果句 用你個閪腦諗下啦

你唔係唔識佢架咩 岩岩去左學用GOOGLE呀
學左咁耐先識用呀 係慢左D 不過好過冇既
咁不如GOOGLE埋外國燒的士

如果如果 如果佢燒架的士爆炸點算
如果你無啦啦仆街死就好啦

你自己話冇人幫佢
咁泛民左膠係咪人?清

哦燒的士個個
仲以為佢去抗議uber被打壓

講到尾，你又咪講得遊行無用，幫唔到言某，咁七一熱狗擺咩檔賣tee呀！話時話，鳩達當年都講過會出嚟騎劫佔中，而佢都努力示範過，我認為無問題呀！熱狗幾時咁驚騎劫遊行！ 定係依家嘅熱狗連騎劫能力都無！同埋七一個遊行又咪民陣班左膠搞嘅。你老母有冇生少咗半邊腦俾你！

題外話，熱狗城邦依家聯合吹雞，有冇一百人出到嚟

因為燒的士喺大部份人眼中只係發洩 乘機破壞
條友坐監仲掛住清算 三國人物上身 神神化化
點幫得落手
幫完佢分分鐘重要比人屌左膠/幫過佢嘅契弟
何況條友所屬嘅（前）政黨大粒野都只係當佢地係上位嘅棋子 照計應該係果班仆街先更應該去屌

可悲既熱狗

所以熱青城呢班垃圾係不可寬恕

樓主唔去咪唔去 唔洗開post講到咁威既

5毛狗

熱狗仲衰過五毛狗，五毛狗都為錢，熱狗係為咗老瘋子同鳩達，仲要幫佢哋做奴隸揾錢

熱狗果時冇搞遊行咩？自己人都唔幫點解期望人地幫你？

樓主係咪言某條仔黎

熱狗係需要比民主黨更快滅亡嘅組織嚟，完全係民主陣營毒瘤

認同

熱狗邊忽民主派
人地係本土。。。
唔係喎。。松泰話係扮frd唔喺本土派
咁到底係咩派？

請問你講嘅言某有無政黨背景？

樓主講得好岩
身為前熱狗嘅言某入獄果陣佢大佬大享同鄭冇幫過佢 國榮仲諷刺佢做咩唔申請政治庇護咁傻仔 呢班畜生嘅割𥱊反骨 睇見都火滾
所以第時熱狗所有吹雞行我都一律 不了!

正宗魚蛋論 個陣無人支持，就想人地今次都唔好支持
有時真係抵你地無人支持
都唔知你地係為自己人定為香港

我知啦 言某係樓主老母個sp

冇人理咪就係重點
我唔算好buy黃之鋒，只係佢吹雞一定多人出

講真 自己人都冇點幫淨係顧住生意同清算 孤立自己 就咪一直擺佢個冇人知嘅網名上枱搏r光環啦
望下對家本民前啦 今日都會join遊行幫魚革義士發聲
熱狗呢？又係邊呀

呢件事唔係淨係果三個人嘅事，係全香港人嘅事，今日行政濫用司法機關打壓三人，他日就會用同樣手段打壓你同我同全香港支持民主/港獨/自決/本土嘅市民，沒有人是孤島…不要問喪鐘為誰而響，喪鐘為你亦為我而響

自己熱狗都睬佢有味
走黎問做咩我地唔幫佢
想做契弟咩

你咁唔開心做咩？言某有光環又可選！下下屆代表熱血。

熱狗鍾意踩人抬高自己，唔係唔知呀？

睇下d熱狗幾癲

詛咒有效嘅，啲土共全部夷晒三族啦